今晚凌晨係關鍵 希望大家盡量留得幾耐得幾耐

或者而家先返去休息
凌晨再返出黎野餐